{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=E500178",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "돌산갓밥상뷔페"
    },
    "text": "\"突山からし菜テーブルビュッフェ\\n\n全羅南道麗水市突山邑ウドゥリ497-13\\n\n一般ビュッフェ、09:00~15:00、年中無休、92席/部屋:部屋なし団体席あり、店の隣を見るとからし菜キムチ工場も併設されている。 バイキングで食べ物を食べてキムチがおいしかったら、別にキムチを買って行くことができる。 わざわざ遠くまで旅行に来てバイキングを食べたなら、特産品であるキムチを家に持ち帰ることもできるので、さらに魅力的だ。 安いので小さなバイキングだと思っているが、野菜サラダやポッサム、酢豚などの高級料理がたくさん用意されている。」",
    "QA": [
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェの住所はどこですか？",
            "answer": "突山からし菜テーブルビュッフェの住所は全羅南道麗水市突山邑ウドゥリ497-13です。"
        },
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "突山からし菜テーブルビュッフェの営業時間は09:00から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェは何日でも営業していますか？",
            "answer": "突山からし菜テーブルビュッフェは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェには何席ありますか？",
            "answer": "突山からし菜テーブルビュッフェには92席あります。"
        },
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェには個室がありますか？",
            "answer": "突山からし菜テーブルビュッフェには部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェの隣に何がありますか？",
            "answer": "突山からし菜テーブルビュッフェの隣にはからし菜キムチ工場が併設されています。"
        },
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェでは何を食べることができますか？",
            "answer": "突山からし菜テーブルビュッフェではバイキング形式で、野菜サラダやポッサム、酢豚などの高級料理を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェで食べたキムチを買うことはできますか？",
            "answer": "はい、突山からし菜テーブルビュッフェで食べたキムチを別途購入することができます。"
        },
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェは安いですか？",
            "answer": "突山からし菜テーブルビュッフェは安価ですが、野菜サラダやポッサム、酢豚などの高級料理も用意されています。"
        },
        {
            "question": "突山からし菜テーブルビュッフェの特産品は何ですか？",
            "answer": "突山からし菜テーブルビュッフェの特産品はキムチです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 479
    }
}